為烈士家屬提供經濟援助

烈士為咗香港以死明志
佢為我哋付出咗生命
希望可以為佢同佢嘅家人做返啲嘢
有冇人識搞依啲

仲有聽日各位金鐘見。

推

推，有得捐我都會捐

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

Push

PUSH

希望個位家人能夠開po 交代一下

全港一定會捐錢